見到有唔少連登仔話區選要懲罰泛民

情況就好似日本侵華時，共產黨口講國共合作（不割），背後插尻國民黨一樣噁心

嗰啲當係鬼
真係咁叻要懲罰咁到立法會選舉時繼續唔投囉
唔夠票ban 送中繼續2.0 3.0 4.0 5.0

佢地真係蠢撚過豬